Big6裏面唯一喺魯營入到Ter Stegen波既係……

艾蘭尼

佢喺阿仙奴入得兩球，其中一球就係追平 1-1 呢球

真正既埃及美斯

Ter Stegen好有14紐亞影子 穩陣到

個樣都似

仆你個街邊個攞依個打靶仔出黎講我就打邊個

爺爺

雲加勁姐

用隊咁既阿記對全盛疤
爺爺值得一個歐聯

當年拎住賓特拿迪助奴打贏六冠巴塞

係！
如果唔係次回合rvp紅牌

當年隊阿狗都係全盛魯營破到蛋

艾蘭尼生涯最頂點就係呢球

佢上年勁穩陣先贏到西甲

前靠美斯carry
後靠達仔carry
巴薩有華維迪今年都有望3冠

點解呢D人可以留
藍斯就要走

魯營啦
巴寠作客廢到

岩

炒撚左華維迪佢啦屌
又要潛兩日水